連登仝人深表悲悼，尚請何議員節哀順變，強烈譴責暴力行為。

願早日渡過難關

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

哈哈，節哀

rest in piece

捐一毛支持君妖老母

拆一起十 唔可以示弱!!